紫青爸黎左未呀？

好掛住你呀